想買外置dvd機

最近買咗部xps15，但係最近要聽cd做練習，想問買邊隻最抵屌？ Asus SDRW-08D2S-U LITE？

CD 咁低技術既野就是但啦

買最平嗰隻，因為用一次就唔會再用